有冇邊間買大閘蟹推薦

諗住online order等佢送來

同問

有推介

加我比detail你

有冇好既PR or Marketing 公司介紹？

上連登r客

吃貨之家日本大閘蟹

有推介既可唔可以講埋幾錢同幾兩一隻

既然想食大閘蟹
希望你會考慮幫下手足

我住錦繡，呢兩年都係搵town個海鮮店買叫海鮮仔，我上星期買時5兩$130隻，有送貨介紹過啲fd搵佢地訂，你上佢ig：sea food boys 睇下啱唔啱。

95蚊/隻 5.5-6.0両
屋企人做海鮮檔，但唔包運費

咁平

5兩130隻
貴到on9

大陸$20隻

係 所以唔包運費，亦可以黎門市自取

想買

有冇黃店

落街市買斤膏蟹先$100

揀左間叫日新既

自己揀，我搵果陣見到呢d黃既，應該仲有其他

上面巴打講既

係邊?

油麻地街市

聽日開唔開？開幾點

留個tg

上面有

呢度